希望大家盡量唔好插隊！行晒佢！

我明白行晒的確好遠好辛苦 但少少辛苦都唔付出？對唔對得住上星期付出既人？

推